有關surface pro 7 用USB C充電既問題

小弟岩岩買左surface pro 7,
聽講話支援USB C充電

但試過用自己用開既usb c cable,
charger同尿袋 去充都唔得

有冇師兄知邊隻得?
定係一定要USB C to USB C cable先得?

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

你個charger 同尿袋
sup 唔support usb pd先?

同埋就算support usb pd
watt 數太底都叉唔到

我試過用samsung電話跟機隻牛唔得。
就算大watt數d隻雙wireless charger 牛都唔得。
有冇ching知有咩牛同尿袋 support